［噢聖誕節］金雞

有冇人睇緊

真心好睇

劉德華條賓周

睇幾多次都覺得好好笑

道地

以前香港真係好風光

我老公真係試過食魚翅撈飯

原來已經過左16年

一陣有金雞2